係銀行排緊隊 廢老想打尖

本身條廢老排我前面 排排下去隔離d櫈坐低左
以為佢唔排 無啦啦走返過黎想插返隊

點做好

人地攰坐下咪由佢囉
本身佢都排你前面咁點算打尖

有本事你咪屌柒佢囉
post上嚟威啲？

開聲屌啦
定係要改名做薛家燕(冇膽)?

如果係拎飛既銀行....你就唔會有呢個諗法

你有呢個比人打尖既諗法源自於間銀行仲玩緊排隊......

間接凝造社會矛盾，呢間銀行可恥！

咪係...有無咁變態

咪係

坐下都唔大問題 你咪講聲我去坐陣 唔係無啦啦走去坐再攝返埋黎
Btw其他人都攰架喎 大把老人家都照排

廢事俾人話我後生恰鳩阿婆
佢唔係廢老一定出聲

廢老仲要走去插前面個阿叔隊